有日 神終於聽到班港男既心聲

大發慈悲 比你地再投胎 揀一種異能 但髮型同個樣成世都咁 你會揀？

對眼識透視
透視完生眼挑針生足一個月

聽到所有人心聲
聽完異性既心聲 就扯旗

咩都可以伸長
但唔識硬

夠高 溝女屌打哂班矮撚
隻腳太長 成日會撞親個頭

身體任何部份都可以隨時變硬
但唔持久 只可以硬五秒

_____________________________________

暫時咁多先 歡迎巴絲們發揮你地既創意

圖片來源：2007年cctvb播果套十兄弟

我....乜都唔會揀 如果一出世見到自己個頭係咁 我寧願捐番入老母個窿

讀心ok

讀心
淨係想聽同性
對異性扯旗wfc

讀心 同條女搞野嗰陣聽佢心聲